Sale part-time 爆黑店集中營

就快假期又有好多學生做 part-time sale
有經驗嘅爆下自己間公司文化點
逾黑愈要爆
等黑店無人用

例如
I.T.
i.t.
Zara
H&M

名牌都講下

再推

Uniqlo

H&M, Zara都叫sale?

摺衫仔，倉務員咋，諗下自己有企定定sale過客先啦

名牌通常都幾hea
但海港城分店d staff通常特別西同串
個陣中學岩岩畢業年少無知
走去返global work 從此以後冇返過日資公司

返包裝炒散好過啦
或者室內兒童遊樂場
Fb大把散工搵

global 人工幾多？
公司西嗎？

包裝人工幾多先
巴打有做過？

不過Facebook 多工係真事

都4.5年前個陣45蚊
咪又係日資d on9野
冇人都要叫場 試過收鋪先黎轉場搞到12點定唔知1點 個陣考完dse on99先係個到做
唯一好係超近屋企
返名牌好勁多 回想起當年真係

絲打返邊個名牌？
人工多幾多？

Dse雞想搵part time
有冇d一日返4-6個鐘既part time
睇咗好多都要踩足10個鐘

萬寧

萬0聽講好西

睇下咩舖
大舖就西硬架啦
細舖就hea好多

自己碌入去試過咪知西唔西 試都唔試想人地講埋比你聽避得就避 我點知你頂到幾多 正如我做萬寧覺得好撚閪 但同我同期入去做既同學一做就兩年 把口日日話閪都keep住返 個個人忍受程度唔同 同一牌子唔同鋪唔同人又唔同

Sale 同sales 仲未識分？

Vf 美國工司好

LOG ON 人工雞到仆街
Part time 當狗用 點到你不得了

學生哥就做會所pt啦

返過armani LVMH Burberry 之類
你預最低都55 55-70都有返過
我諗再高人工d ge pt都有但應該就冇咁hea啦
其實幫人補下習都好呀 返sales要企喎

中學畢業點幫人補習

番過一間叫123 by Ella 成日屈9員工錢
以我所知係日本城d 朋友 大家小心d

補小學生

中學畢業讀緊大學大專咪會幫人補
唔通大學畢業會pt幫人補習咩

多謝指正

做過？
分享下

點解要咁諗？
提點下後輩有咩問題？

多謝絲打分享

補小學

Salespeople 同sales仲未識分？

多謝分享
大家不要做黑工

邊到有得搵

上Facebook 啦

佢個標題寫住sale part-time 你望唔到？

養生工來
都係行下場睇下有無野壞
準時趕下客走
同幫客book埸

人工幾多？

揾啲救生員pt返好過啦，$70/hr，返去剩坐做乜都得，係唔可以訓教

講到好似個個都係救生員咁

頹工有45 都算係咁

其實好悶
對依家大部份機不離手既人黎講分分鐘仲辛苦

都道理嘅

VF 真係唔錯

飲食業 promoter大把工係返幾個鐘

其實返私池都可以玩手機

比錢考就有啦，識游水就考到

屌佢老味，我上年返都仲係45蚊一個鐘。
個仆街TB店長又閪，真係好撚想佢死。
返早又要做埋清潔工，幫手大掃除。

絲打當年係自己send CV 定跟HR 公司？
70 個份係加上去定一開始已經係70？

自己send 一黎就70
但係做旺季only
聖誕新年個幾個月75我都有見過
好似係賣化妝品個d